連登有無跟從GDPR保護用家網上私隱

BNO撚都可以受保障喎 仲有拎葡萄牙護照嘅澳門人
連仔有無做咩保障我地嘅網絡私隱?

記住罰款
infringements can lead to fines of up to 20 million euros ($23.6 million at the time of writing) or 4% of the total worldwide annual turnover of the preceding financial year, whichever is higher.

俾定checklist你follow喇

乜黎？ lm等人答

年中歐盟新推私隱保護法 涵蓋歐盟公民

post係站務台但admin唔覆